{
    "Liancourt": {
        "id": "8",
        "lignes": []
    },
    "CYPRE \u2013 Cr\u00e9py-en-Valois": {
        "id": "11",
        "lignes": [
            {
                "name": "CYPR\u00c9",
                "id": "562"
            }
        ]
    },
    "T.I.C. - A.R. de Compi\u00e8gnes": {
        "id": "5",
        "lignes": [
            {
                "name": "H\u00f4pital - Gare",
                "id": "256"
            },
            {
                "name": "Port \u00e0 Carreaux-Gare-CC Jaux Venette",
                "id": "255"
            },
            {
                "name": "H\u00f4pital - Gare - Marronniers",
                "id": "1620"
            },
            {
                "name": "CC Jaux Venette-Gare-Palais",
                "id": "1618"
            },
            {
                "name": "H\u00f4pital - Gare",
                "id": "252"
            },
            {
                "name": "DJF",
                "id": "1619"
            },
            {
                "name": "DJF2",
                "id": "1621"
            },
            {
                "name": "Ligne Express 2",
                "id": "1664"
            }
        ]
    },
    "R\u00e9seau CG Oise": {
        "id": "2",
        "lignes": [
            {
                "name": "Creil - Clermont",
                "id": "707"
            },
            {
                "name": "Senlis Pont Ste Maxence",
                "id": "724"
            },
            {
                "name": "Verberie Senlis",
                "id": "700"
            },
            {
                "name": "Ligne 10C",
                "id": "1340"
            },
            {
                "name": "Compiegne - Senlis (Roissy)",
                "id": "1469"
            },
            {
                "name": "Compiegne - Pont Ste Maxence",
                "id": "1442"
            },
            {
                "name": "Compi\u00e8gne - Pont Sainte Maxence",
                "id": "1468"
            },
            {
                "name": "Desserte des Lyc\u00e9es de Compi\u00e8gne",
                "id": "1439"
            },
            {
                "name": "Renfort 11 pendant travaux B\u00e9thisy",
                "id": "1452"
            },
            {
                "name": "Creil Clermont ",
                "id": "693"
            },
            {
                "name": "Le Tillet  Clermont",
                "id": "722"
            },
            {
                "name": "Rantigny  Montataire",
                "id": "692"
            },
            {
                "name": "Orry-la-Ville Senlis",
                "id": "746"
            },
            {
                "name": "Orry-la-Ville Chantilly",
                "id": "731"
            },
            {
                "name": "Chantilly Senlis",
                "id": "690"
            },
            {
                "name": "St Cr\u00e9pin Ibouvillers - M\u00e9ru",
                "id": "1533"
            },
            {
                "name": "Fresneaux - Meru",
                "id": "1495"
            },
            {
                "name": "Desserte de M\u00e9ru Lyc\u00e9e Condorcet",
                "id": "1515"
            },
            {
                "name": "Desserte de M\u00e9ru Coll\u00e8ge du Th\u00e8lle",
                "id": "1503"
            },
            {
                "name": "Ivry le Temple-Meru",
                "id": "1550"
            },
            {
                "name": "IC4",
                "id": "1516"
            },
            {
                "name": "Desserte de M\u00e9ru Lyc\u00e9e Lavoisier",
                "id": "1537"
            },
            {
                "name": "Bl\u00e9quencourt - Valdampierre - Beauvais",
                "id": "1489"
            },
            {
                "name": "Villeneuve les Sablons - Beauvais",
                "id": "1509"
            },
            {
                "name": "Desserte du Coll\u00e8ge Fauqueux",
                "id": "1549"
            },
            {
                "name": "Betz - Meaux",
                "id": "719"
            },
            {
                "name": "La Fert\u00e9-Milon Meaux",
                "id": "686"
            },
            {
                "name": "Pont Ste Maxence - Brenouille - Creil",
                "id": "718"
            },
            {
                "name": "Senlis Le Plessis Belleville",
                "id": "699"
            },
            {
                "name": "Compi\u00e8gne - Noyon",
                "id": "1447"
            },
            {
                "name": "Carlepont - Compi\u00e8gne",
                "id": "1465"
            },
            {
                "name": "Compi\u00e8gne - Soissons",
                "id": "1462"
            },
            {
                "name": "Compi\u00e8gne - Soissons",
                "id": "1460"
            },
            {
                "name": "Palesnes - Compi\u00e8gne",
                "id": "1438"
            },
            {
                "name": "circuits combines L27-28",
                "id": "1437"
            },
            {
                "name": "Compi\u00e8gne - Cr\u00e9py en Valois",
                "id": "1450"
            },
            {
                "name": "Desserte du coll\u00e8ge G.Sand",
                "id": "1526"
            },
            {
                "name": "Breteuil - Beauvais",
                "id": "1512"
            },
            {
                "name": "Ansauvillers - Beauvais",
                "id": "1511"
            },
            {
                "name": "Saint just - Beauvais",
                "id": "1488"
            },
            {
                "name": "Clermont - Bresles - Beauvais ",
                "id": "1542"
            },
            {
                "name": "Le Mesnil-sur-Bulles Breuil-le-Vert",
                "id": "713"
            },
            {
                "name": "Desserte des etablissements de Beauvais",
                "id": "1536"
            },
            {
                "name": "Catenoy, Breuil-le-Vert, Clermont",
                "id": "685"
            },
            {
                "name": "Clermont - Compi\u00e8gne",
                "id": "1449"
            },
            {
                "name": "Clermont - Compi\u00e8gne",
                "id": "1464"
            },
            {
                "name": "Arsy - Compi\u00e8gne",
                "id": "1480"
            },
            {
                "name": "Estrees-Saint-Denis - Compi\u00e8gne",
                "id": "1436"
            },
            {
                "name": "Beauvais > Clermont > Compi\u00e8gne",
                "id": "1524"
            },
            {
                "name": "M\u00e9ru - Ste Genevi\u00e8ve - Beauvais",
                "id": "1508"
            },
            {
                "name": "Desserte du Lyc\u00e9e Condorcet",
                "id": "1497"
            },
            {
                "name": "Desserte Immacul\u00e9e Conception (Andeville - M\u00e9ru)",
                "id": "1532"
            },
            {
                "name": "Desserte du Lyc\u00e9e Lavoisier",
                "id": "1491"
            },
            {
                "name": "Neuilly en Th\u00e8lle - Beauvais",
                "id": "1507"
            },
            {
                "name": "Heilles - Beauvais",
                "id": "1506"
            },
            {
                "name": "Ronchy-Conde - Beauvais",
                "id": "1487"
            },
            {
                "name": "Chambly - M\u00e9ru",
                "id": "1505"
            },
            {
                "name": "Fays Aux Anes - Bornel",
                "id": "1502"
            },
            {
                "name": "M\u00e9ru > Cergy Pr\u00e9fecture RER",
                "id": "1501"
            },
            {
                "name": "Gisors - Beauvais",
                "id": "1500"
            },
            {
                "name": "Trie la Ville - Beauvais",
                "id": "1494"
            },
            {
                "name": "Desserte du coll\u00e8ge d'Auneuil",
                "id": "1499"
            },
            {
                "name": "Porcheux - Beauvais",
                "id": "1530"
            },
            {
                "name": "Fleurines - Creil",
                "id": "753"
            },
            {
                "name": "verneuil  pont-ste-maxence",
                "id": "706"
            },
            {
                "name": "Creil  Chantilly",
                "id": "712"
            },
            {
                "name": "S\u00e9rifontaine - Beauvais",
                "id": "1486"
            },
            {
                "name": "Les Eaux Ouies - Beauvais",
                "id": "1548"
            },
            {
                "name": "Gournay en Bray - Beauvais",
                "id": "1541"
            },
            {
                "name": "La Chapelle Aux Pots - Gournay",
                "id": "1514"
            },
            {
                "name": "Orsimont - Beauvais",
                "id": "1547"
            },
            {
                "name": "Desserte du coll\u00e8ge George Sand",
                "id": "1529"
            },
            {
                "name": "Formerie - Beauvais",
                "id": "1522"
            },
            {
                "name": "Formerie - Beauvais",
                "id": "1485"
            },
            {
                "name": "Blargies - Beauvais",
                "id": "1513"
            },
            {
                "name": "Romescamps - Beauvais",
                "id": "1546"
            },
            {
                "name": "Beauvais - Lavacquerie",
                "id": "1493"
            },
            {
                "name": "Bonneuil les Eaux - Beauvais",
                "id": "1484"
            },
            {
                "name": "Croissy sur Celle - Crevecoeur - Beauvais",
                "id": "1545"
            },
            {
                "name": "Compi\u00e8gne - St Just",
                "id": "1451"
            },
            {
                "name": "desserte de la gare de Tricot",
                "id": "1448"
            },
            {
                "name": "circuits combin\u00e9s des L48 et 49",
                "id": "1441"
            },
            {
                "name": "Compi\u00e8gne - Roye",
                "id": "1445"
            },
            {
                "name": "Compi\u00e8gne - Lassigny",
                "id": "1479"
            },
            {
                "name": "Noyon - Vandelicourt",
                "id": "1474"
            },
            {
                "name": "Noyon - Orvillers Sorel",
                "id": "1435"
            },
            {
                "name": "Noyon - Verpillieres",
                "id": "1459"
            },
            {
                "name": "Noyon - Roye",
                "id": "1473"
            },
            {
                "name": "Noyon -Champien",
                "id": "1444"
            },
            {
                "name": "Noyon - Ham",
                "id": "1472"
            },
            {
                "name": "Noyon - Nesle",
                "id": "1458"
            },
            {
                "name": "Noyon - Baboeuf - Bretigny",
                "id": "1434"
            },
            {
                "name": "Bretigny Varesnes - Noyon",
                "id": "1456"
            },
            {
                "name": "Noyon - Nampcel",
                "id": "1478"
            },
            {
                "name": "Noyon - Tracy-le-Val",
                "id": "1440"
            },
            {
                "name": "Montdidier - Breteuil",
                "id": "1498"
            },
            {
                "name": "Chantilly  Ully-St-Georges",
                "id": "717"
            },
            {
                "name": "Pr\u00e9cy - Montataire",
                "id": "725"
            },
            {
                "name": "Moulincourt, Montataire, Creil",
                "id": "698"
            },
            {
                "name": "Cr\u00e9py-en-Valois, Senlis",
                "id": "711"
            },
            {
                "name": "Nanteuil-le-Haudouin Cr\u00e9py-en-Valois",
                "id": "723"
            },
            {
                "name": "Creil Senlis",
                "id": "703"
            },
            {
                "name": "Pont-Ste-Maxence Liancourt Rantigny",
                "id": "752"
            },
            {
                "name": "Rantigny Liancourt",
                "id": "691"
            },
            {
                "name": "Sacy-le-Petit   Pont-Sainte-Maxence",
                "id": "705"
            },
            {
                "name": "Rantigny Pont sainte maxence",
                "id": "1665"
            },
            {
                "name": "Boran Chantilly",
                "id": "751"
            },
            {
                "name": "Navette CFA D'Agnetz",
                "id": "1483"
            },
            {
                "name": "CFA AGNETZ",
                "id": "1446"
            },
            {
                "name": "Coll\u00e8ge Emile Lambert Villers-St-Paul",
                "id": "730"
            },
            {
                "name": "Coll\u00e8ge POINT DU JOUR - AUNEUIL",
                "id": "1482"
            },
            {
                "name": "Coll\u00e8ge R. Cassin Brenouille",
                "id": "704"
            },
            {
                "name": "Coll\u00e8ge CONDORCET - BRESLES",
                "id": "1523"
            },
            {
                "name": "Coll\u00e8ge du Marais Cauffry",
                "id": "749"
            },
            {
                "name": "Coll\u00e8ge LOUIS BOULAND - COULOISY",
                "id": "1477"
            },
            {
                "name": "Coll\u00e8ge JEHAN LE FRERON - CREVECOEUR LE GRAND",
                "id": "1544"
            },
            {
                "name": "Coll\u00e8ge LA MAISON FRANCAISE  - CUISE LA MOTTE",
                "id": "1455"
            },
            {
                "name": "Coll\u00e8ge ABEL DIDELET + LPEPA ST JOSEPH DE CLUNY  - ESTREES SAINT DENIS",
                "id": "1432"
            },
            {
                "name": "COLLEGE JEAN MOULIN - FORMERIE",
                "id": "1543"
            },
            {
                "name": "Coll\u00e8ge GERARD PHILIPPE - FROISSY",
                "id": "1534"
            },
            {
                "name": "Coll\u00e8ge FERDINAND BUISSON - GRANDVILLERS",
                "id": "1538"
            },
            {
                "name": "Coll\u00e8ge CONSTANT BOURGEOIS - GUISCARD",
                "id": "1471"
            },
            {
                "name": "Coll\u00e8ge Marcel Pagnol 1 Betz",
                "id": "684"
            },
            {
                "name": "Coll\u00e8ge de VERBERIE",
                "id": "907"
            },
            {
                "name": "Coll\u00e8ge JULES VERNE -  LA CROIX SAINT-OUEN",
                "id": "1463"
            },
            {
                "name": "Coll\u00e8ge Dolto  Lamorlaye",
                "id": "716"
            },
            {
                "name": "Coll\u00e8ge ABEL LEFRANC  -   LASSIGNY",
                "id": "1453"
            },
            {
                "name": "Coll\u00e8ge M & G BLIN - MAIGNELAY MONTIGNY",
                "id": "1461"
            },
            {
                "name": "Coll\u00e8ge CLAUDE DEBUSSY -  MARGNY LES COMPIEGNE",
                "id": "1457"
            },
            {
                "name": "COLLEGE PHILEAS LEBESGUE - MARSEILLE EN BEAUVAISIS",
                "id": "1521"
            },
            {
                "name": "Coll\u00e8ge Guy de MAUPASSANT - CHAUMONT EN VEXIN",
                "id": "1531"
            },
            {
                "name": "Coll\u00e8ge St-Dominique Mortefontaine",
                "id": "744"
            },
            {
                "name": "Coll\u00e8ge Romain Roland Mouy",
                "id": "683"
            },
            {
                "name": "Coll\u00e8ge Guillaume Cale 1",
                "id": "739"
            },
            {
                "name": "Coll\u00e8ge Guillaume Cale 2",
                "id": "696"
            },
            {
                "name": "Coll\u00e8ge Henry de Montherlant Neuilly-en-Thelle",
                "id": "695"
            },
            {
                "name": "Coll\u00e8ge Henry de Montherlant Neuilly-en-Thelle",
                "id": "708"
            },
            {
                "name": "Coll\u00e8ge Anna de Noailles - NOAILLES",
                "id": "1525"
            },
            {
                "name": "Coll\u00e8ge LA VALLEE DU MATZ - RESSONS SUR MATZ",
                "id": "1430"
            },
            {
                "name": "Etablissements de RIBECOURT",
                "id": "1470"
            },
            {
                "name": "Coll\u00e8ge LES FONTAINETTES - SAINT AUBIN EN BRAY",
                "id": "1528"
            },
            {
                "name": "Coll\u00e8ge LEONARD DE VINCI - STE GENEVIEVE",
                "id": "1504"
            },
            {
                "name": "Coll\u00e8ge A de ST EXUPERY - CHAUMONT EN VEXIN",
                "id": "1535"
            },
            {
                "name": "Coll\u00e8ge LOUISE MICHEL - SAINT JUST EN CHAUSSEE",
                "id": "1454"
            },
            {
                "name": "Coll\u00e8ge CLOTAIRE BAUJOIN - THOUROTTE",
                "id": "1433"
            },
            {
                "name": "Etablissements AUMALE",
                "id": "1539"
            },
            {
                "name": "Etablissements de BRETEUIL",
                "id": "1527"
            },
            {
                "name": "Etablissements clermont 1",
                "id": "729"
            },
            {
                "name": "Etablissements clermont 2",
                "id": "728"
            },
            {
                "name": "Etablissements clermont 3",
                "id": "702"
            },
            {
                "name": "Etablissements clermont 4",
                "id": "732"
            },
            {
                "name": "Etablissement clermont 5",
                "id": "735"
            },
            {
                "name": "Cr\u00e9py-en-Valois1",
                "id": "694"
            },
            {
                "name": "Etablissements de Cr\u00e9py-en-Valois 2",
                "id": "715"
            },
            {
                "name": "Cr\u00e9py-en-Valois 4",
                "id": "681"
            },
            {
                "name": "Cr\u00e9py-en-Valois 5",
                "id": "688"
            },
            {
                "name": "Cr\u00e9py-en-Valois 6",
                "id": "687"
            },
            {
                "name": "Cr\u00e9py-en-Valois 7",
                "id": "680"
            },
            {
                "name": "Cr\u00e9py-en-Valois 8",
                "id": "738"
            },
            {
                "name": "Etablissements de GISORS",
                "id": "1481"
            },
            {
                "name": "Etablissements de GOURNAY",
                "id": "1490"
            },
            {
                "name": "Lyc\u00e9e Professionnel JC. PELTIER  - HAM",
                "id": "1431"
            },
            {
                "name": "Lyc\u00e9e LAVOISIER - M\u00e9ru",
                "id": "1510"
            },
            {
                "name": "LYCEE SAINTE JULIE BILLIARD -ORVILLERS SOREL",
                "id": "1467"
            },
            {
                "name": "Lyc\u00e9e St Max / Lyc\u00e9e Chantilly",
                "id": "741"
            },
            {
                "name": "March\u00e9 de Creil",
                "id": "745"
            },
            {
                "name": "March\u00e9 de Beauvais",
                "id": "1496"
            },
            {
                "name": "Gaudechart - Grandvillers",
                "id": "1519"
            },
            {
                "name": "Lavacquerie - Granvillliers",
                "id": "1518"
            },
            {
                "name": "Navette  Secteur de Clermont",
                "id": "736"
            },
            {
                "name": "navette lyc\u00e9es de Beauvais",
                "id": "1517"
            },
            {
                "name": "SEGPA Andr\u00e9 MALRAUX / COMPIEGNE",
                "id": "1476"
            },
            {
                "name": "SEGPA MARGNY - COMPIEGNE",
                "id": "1466"
            },
            {
                "name": "navettes St Esprit",
                "id": "1520"
            }
        ]
    },
    "Transport des Deux Vall\u00e9es": {
        "id": "15",
        "lignes": []
    },
    "Pierre Sud Oise": {
        "id": "16",
        "lignes": [
            {
                "name": "Ambre",
                "id": "1333"
            },
            {
                "name": "BLEUE",
                "id": "1335"
            },
            {
                "name": "EMERAUDE",
                "id": "1332"
            },
            {
                "name": "LILAS",
                "id": "1337"
            },
            {
                "name": "PISTACHE",
                "id": "1369"
            },
            {
                "name": "ROSE",
                "id": "1334"
            },
            {
                "name": "SCOBUS",
                "id": "1331"
            }
        ]
    },
    "S.T.A.C. - C.A. Creilloise": {
        "id": "6",
        "lignes": [
            {
                "name": "Creil/Les Cav\u00e9es - Montataire/Lyc\u00e9e Malraux",
                "id": "558"
            },
            {
                "name": "Montataire/Mairie-Chausson/Les Marches de l'Oise-Nogent/Lyc\u00e9e Marie Curie",
                "id": "548"
            },
            {
                "name": "Montataire/Mairie - Creil Gare - Creil/H\u00f4pital",
                "id": "1023"
            },
            {
                "name": "Nogent/Herriot  - Creil Gare - Creil/Becquerel/H\u00f4pital",
                "id": "1024"
            },
            {
                "name": "Nogent/Herriot  - Creil Gare - Creil/H\u00f4pital",
                "id": "1017"
            },
            {
                "name": "Villers-Saint-Paul  - Creil Gare - Creil/Porte de Creil/H\u00f4pital",
                "id": "1018"
            },
            {
                "name": "Creil Gare - Nogent/Lyc\u00e9e Marie Curie - Montataire/Zola",
                "id": "1020"
            },
            {
                "name": "EXPRESS - Montataire/Lyc\u00e9e Malraux - Villers St Paul/ZI",
                "id": "606"
            },
            {
                "name": "EXPRESS MARIE CURIE",
                "id": "607"
            },
            {
                "name": "FLEXO 2 DF",
                "id": "1327"
            },
            {
                "name": "Creil Gare - Villers St Paul/ ZI Pr\u00e9s Roseaux",
                "id": "1021"
            },
            {
                "name": "Creil Gare - Creil/Parc Alata",
                "id": "1019"
            },
            {
                "name": "Creil Gare - Montataire/Magenta - Saint-Vaast-L\u00e8s-Mello",
                "id": "1022"
            }
        ]
    },
    "Pass'Thelle Bus - C.C. du Pays de Thelle": {
        "id": "14",
        "lignes": []
    },
    "T'Lib - C.C. du Pays Noyonnais": {
        "id": "20",
        "lignes": [
            {
                "name": "Liaison Noyon - Parc Carisiolas",
                "id": "1653"
            },
            {
                "name": "Liaison Noyon - Parc d'activit\u00e9s de Passel",
                "id": "1800"
            }
        ]
    },
    "T.U.S. - Senlis": {
        "id": "12",
        "lignes": [
            {
                "name": "TSR",
                "id": "1635"
            },
            {
                "name": "TUS 1",
                "id": "1632"
            },
            {
                "name": "TUS 2",
                "id": "1636"
            },
            {
                "name": "TUS 3",
                "id": "1633"
            },
            {
                "name": "TUS 4",
                "id": "1634"
            }
        ]
    },
    "C.C. du Plateau Picard": {
        "id": "21",
        "lignes": []
    },
    "D.U.C. - Chantilly": {
        "id": "7",
        "lignes": [
            {
                "name": "LEFEBURE/BOIS SAINT DENIS",
                "id": "276"
            }
        ]
    },
    "T.U.M. - Pont-Sainte-Maxence": {
        "id": "10",
        "lignes": [
            {
                "name": "GARE - TERRIERS",
                "id": "1027"
            },
            {
                "name": "GARE - SARRON",
                "id": "1025"
            },
            {
                "name": "GARE - ZI",
                "id": "1026"
            }
        ]
    },
    "Corolis - C.A. du Beauvaisis": {
        "id": "4",
        "lignes": [
            {
                "name": "Argentine - Mairie - Saint-Jean",
                "id": "402"
            },
            {
                "name": "Mairie - Plan d'eau du Canada",
                "id": "406"
            },
            {
                "name": "H\u00f4pital - Mairie - Caurroy",
                "id": "412"
            },
            {
                "name": "Echangeur - Mairie - Place de Noailles",
                "id": "415"
            },
            {
                "name": "Mairie - Bois du Parc",
                "id": "418"
            },
            {
                "name": "Mairie - Zone d'activit\u00e9s des Tilleuls - Till\u00e9-A\u00e9roport",
                "id": "409"
            },
            {
                "name": "Beauvais Mairie - Auneuil",
                "id": "408"
            },
            {
                "name": "Mairie - Haut-Vill\u00e9",
                "id": "411"
            },
            {
                "name": "Ruisselets/Beaus\u00e9jour - Mairie - Saint-Jean/Caurroy",
                "id": "404"
            },
            {
                "name": "H\u00f4pital - Mairie - Voisinlieu - Saint-Lazare",
                "id": "405"
            },
            {
                "name": "Mairie - Argentine - Parc municipal",
                "id": "407"
            },
            {
                "name": "Mairie - Bois du Parc",
                "id": "401"
            },
            {
                "name": "Mairie - Plouy Saint-Lucien",
                "id": "410"
            },
            {
                "name": "Place de Noailles - Z.I. n\u00b02 - Rimbaud",
                "id": "414"
            },
            {
                "name": "Mairie - D\u00e9lie - Villers",
                "id": "417"
            },
            {
                "name": "H\u00f4pital - Mairie - Longue Haye",
                "id": "425"
            },
            {
                "name": "navette Corot",
                "id": "1412"
            },
            {
                "name": "Saint-Quentin - Mairie (Navette GratuitBus)",
                "id": "1371"
            },
            {
                "name": "Beauvais Mairie - Navette A\u00e9roport Beauvais-Till\u00e9",
                "id": "890"
            },
            {
                "name": "Navette Gare - Campus LaSalle",
                "id": "891"
            },
            {
                "name": "Liaison Beauvais - Parc Saint Paul",
                "id": "1793"
            },
            {
                "name": "Navette Scolaire Saint-Esprit - Desmarquest",
                "id": "921"
            },
            {
                "name": "Navette Scolaire Plouy Saint-Lucien - George Sand",
                "id": "922"
            },
            {
                "name": "Navette Scolaire  Pellerin - Desmarquest",
                "id": "923"
            },
            {
                "name": "Navette Scolaire LEP Gare SNCF - Corot",
                "id": "924"
            },
            {
                "name": "Beauvais Mairie - Verderel-l\u00e8s-Sauqueuse",
                "id": "420"
            },
            {
                "name": "Beauvais Mairie - Warluis",
                "id": "413"
            },
            {
                "name": "Beauvais Mairie - Milly-sur-Th\u00e9rain",
                "id": "423"
            },
            {
                "name": "Beauvais Mairie - Pierrefitte-en-Beauvaisis",
                "id": "416"
            },
            {
                "name": "Beauvais Mairie - Auteuil",
                "id": "419"
            },
            {
                "name": "Beauvais Mairie - Pierrefitte-en-Beauvaisis",
                "id": "403"
            }
        ]
    },
    "Sablons Bus - C.C. des Sablons": {
        "id": "9",
        "lignes": [
            {
                "name": "Lardi\u00e8res-Condorcet",
                "id": "1319"
            },
            {
                "name": "Bellet-Mus\u00e9e de la Nacre",
                "id": "1320"
            },
            {
                "name": "Gare-Amblainville",
                "id": "1323"
            },
            {
                "name": "Larid\u00e8res-Centre commercial",
                "id": "1638"
            },
            {
                "name": "TAD Interurbain",
                "id": "1637"
            }
        ]
    },
    "SNCF \u2013 TER \u2013 R\u00e9gion Picardie": {
        "id": "3",
        "lignes": [
            {
                "name": "Abancourt - Beauvais-Gare-SNCF",
                "id": "1166"
            },
            {
                "name": "Abancourt - Le Tr\u00e9port-Mers-Les-B",
                "id": "1238"
            },
            {
                "name": "Abancourt - Rouen-Rive-Droite",
                "id": "1239"
            },
            {
                "name": "Abbeville - Amiens",
                "id": "1179"
            },
            {
                "name": "Abbeville - Etaples Le Touquet",
                "id": "1741"
            },
            {
                "name": "Abbeville - Le Tr\u00e9port-Mers-Les-B",
                "id": "1181"
            },
            {
                "name": "Abbeville - Rue",
                "id": "1180"
            },
            {
                "name": "Albert - Amiens",
                "id": "1156"
            },
            {
                "name": "Amiens - Arras",
                "id": "1177"
            },
            {
                "name": "Amiens - Boulogne Ville",
                "id": "1176"
            },
            {
                "name": "Amiens - Breteuil-Embranchement",
                "id": "1657"
            },
            {
                "name": "Amiens - Calais Ville",
                "id": "1243"
            },
            {
                "name": "Amiens - Compi\u00e8gne",
                "id": "1241"
            },
            {
                "name": "Amiens - Creil",
                "id": "1167"
            },
            {
                "name": "Amiens - Etaples Le Touquet",
                "id": "1175"
            },
            {
                "name": "Amiens - Laon",
                "id": "1169"
            },
            {
                "name": "Amiens - Le Tr\u00e9port-Mers-Les-B",
                "id": "1244"
            },
            {
                "name": "Amiens - Lille Flandres",
                "id": "1242"
            },
            {
                "name": "Amiens - Longueau",
                "id": "1401"
            },
            {
                "name": "Amiens - Paris-Nord",
                "id": "1191"
            },
            {
                "name": "Amiens - Rouen-Rive-Droite",
                "id": "1178"
            },
            {
                "name": "Amiens - Serqueux",
                "id": "1246"
            },
            {
                "name": "Amiens - St Quentin",
                "id": "1168"
            },
            {
                "name": "Amiens - Tergnier",
                "id": "1170"
            },
            {
                "name": "Amiens - TGV Haute-Picardie",
                "id": "1173"
            },
            {
                "name": "Aulnoye Aymeries - Hirson",
                "id": "1265"
            },
            {
                "name": "Aulnoye Aymeries - Laon",
                "id": "1314"
            },
            {
                "name": "Bar-le-Duc - Paris-Est",
                "id": "1308"
            },
            {
                "name": "Beauvais-Gare-SNCF - Creil",
                "id": "1164"
            },
            {
                "name": "Beauvais-Gare-SNCF - Grandvilliers",
                "id": "1165"
            },
            {
                "name": "Beauvais-Gare-SNCF - Le Tr\u00e9port-Mers-Les-B",
                "id": "1236"
            },
            {
                "name": "Beauvais-Gare-SNCF - Paris-Nord",
                "id": "1235"
            },
            {
                "name": "Beauvais-Gare-SNCF - Serqueux",
                "id": "1237"
            },
            {
                "name": "Bucy-l\u00e8s-Pierrepont - Laon-Gare-Routi\u00e8re-Poma",
                "id": "1274"
            },
            {
                "name": "Busigny - Compi\u00e8gne",
                "id": "1348"
            },
            {
                "name": "Busigny - St Quentin",
                "id": "1272"
            },
            {
                "name": "Busigny - Tergnier",
                "id": "1316"
            },
            {
                "name": "Cambrai Ville - St Quentin",
                "id": "1279"
            },
            {
                "name": "Ch\u00e2lons-en-Champagne - Paris-Est",
                "id": "1259"
            },
            {
                "name": "Chantilly-Gouvieux - Senlis-Gare-Routi\u00e8re",
                "id": "1149"
            },
            {
                "name": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res - Hirson",
                "id": "1258"
            },
            {
                "name": "Ch\u00e2teau-Thierry - Reims",
                "id": "1305"
            },
            {
                "name": "Chauny - Tergnier",
                "id": "1801"
            },
            {
                "name": "Chivres-en-Laonnois - Laon-Gare-Routi\u00e8re-Poma",
                "id": "1275"
            },
            {
                "name": "Clermont-les-Fermes - Laon-Gare-Routi\u00e8re-Poma",
                "id": "1649"
            },
            {
                "name": "Compi\u00e8gne - Creil",
                "id": "1150"
            },
            {
                "name": "Compi\u00e8gne - Paris-Nord",
                "id": "1231"
            },
            {
                "name": "Compi\u00e8gne - Rib\u00e9court",
                "id": "1151"
            },
            {
                "name": "Compi\u00e8gne - St Quentin",
                "id": "1152"
            },
            {
                "name": "Compi\u00e8gne - Tergnier",
                "id": "1725"
            },
            {
                "name": "Creil - Longueau",
                "id": "1389"
            },
            {
                "name": "Creil - Mouy-Bury",
                "id": "1791"
            },
            {
                "name": "Creil - Paris-Nord",
                "id": "1230"
            },
            {
                "name": "Creil - St Quentin",
                "id": "1260"
            },
            {
                "name": "Cr\u00e9py-en-Valois - Laon",
                "id": "1147"
            },
            {
                "name": "Dieppe - Gisors",
                "id": "1184"
            },
            {
                "name": "Douai - St Quentin",
                "id": "1278"
            },
            {
                "name": "Epernay - Paris-Est",
                "id": "1641"
            },
            {
                "name": "Gisors - Gournay-Ferri\u00e8res",
                "id": "1676"
            },
            {
                "name": "Gisors - Serqueux",
                "id": "1183"
            },
            {
                "name": "Gournay-Ferri\u00e8res - Paris-St-Lazare",
                "id": "1803"
            },
            {
                "name": "Hirson - Jeumont",
                "id": "1313"
            },
            {
                "name": "Hirson - Laon",
                "id": "1263"
            },
            {
                "name": "Hirson - Laon-Gare-Routi\u00e8re-Poma",
                "id": "1366"
            },
            {
                "name": "Hirson - Lille Flandres",
                "id": "1312"
            },
            {
                "name": "Hirson - Sedan",
                "id": "1262"
            },
            {
                "name": "Hirson - Valenciennes",
                "id": "1264"
            },
            {
                "name": "La Fert\u00e9-Milon - Reims",
                "id": "1307"
            },
            {
                "name": "Laon - Paris-Nord",
                "id": "1233"
            },
            {
                "name": "Laon - Reims",
                "id": "1266"
            },
            {
                "name": "Laon - Tergnier",
                "id": "1271"
            },
            {
                "name": "Laon-Charlemagne - Rozoy-Salle-des-F\u00eates",
                "id": "1650"
            },
            {
                "name": "Laon-Gare-Routi\u00e8re-Poma - Montcornet-Gare",
                "id": "1286"
            },
            {
                "name": "Laon-Gare-Routi\u00e8re-Poma - Rozoy-Salle-des-F\u00eates",
                "id": "1287"
            },
            {
                "name": "Laon-Gare-Routi\u00e8re-Poma - Rozoy-sur-Serre-Pl-Neuv",
                "id": "1345"
            },
            {
                "name": "Le Tr\u00e9port-Mers-Les-B - Paris-Nord",
                "id": "1247"
            },
            {
                "name": "Lille Flandres - Rouen-Rive-Droite",
                "id": "1232"
            },
            {
                "name": "Lille Flandres - St Quentin",
                "id": "1311"
            },
            {
                "name": "Montdidier-LEP - Montdidier-SNCF",
                "id": "1660"
            },
            {
                "name": "Montdidier-Pl-Faidherbe - St-Just-SNCF",
                "id": "1662"
            },
            {
                "name": "Paris-Est - St-Dizier",
                "id": "1304"
            },
            {
                "name": "Paris-Nord - St Quentin",
                "id": "1189"
            },
            {
                "name": "Paris-Nord - St-Just-SNCF",
                "id": "1228"
            },
            {
                "name": "Paris-Nord - Tergnier",
                "id": "1720"
            },
            {
                "name": "Paris-St-Lazare - Serqueux",
                "id": "1804"
            },
            {
                "name": "St Quentin - Tergnier",
                "id": "1315"
            },
            {
                "name": "St Quentin - TGV Haute-Picardie",
                "id": "1153"
            },
            {
                "name": "St-Just - Montdidier",
                "id": "1140"
            },
            {
                "name": "Montdidier - Roisel",
                "id": "1659"
            },
            {
                "name": "Amiens - Beauvais",
                "id": "1141"
            },
            {
                "name": "Creil - Roissy-Pole",
                "id": "1142"
            },
            {
                "name": "Soissons - Cr\u00e9py-en-Valois - Roissy-Pole",
                "id": "1143"
            }
        ]
    },
    "Lib\u2019Bus - Noyon": {
        "id": "13",
        "lignes": [
            {
                "name": "Ligne A",
                "id": "928"
            },
            {
                "name": "Ligne B",
                "id": "929"
            },
            {
                "name": "Ligne C",
                "id": "927"
            }
        ]
    }
}